有冇建制派出選名單?

策略上
我地要睇住佢地黎打
窮追猛打

其他建制未公佈喎

我知九東出白偉俊

是但幫其中一個造神 逼哂佢投果個已經搞掂。 建議簡何君堯啦 個標題就黑暴最驚何大將
何大將征戰8方 不畏強權 放棄外國律師牌都要捍衛我地市民生命財產
咩雖遠必豬果d

又自己同自己做場戲 扮左手攻擊右手 之後踢爆左手係收左美國黑金果d 之後左手又認完之後走佬 推高何君堯就得

何君堯反而應該收皮?

好難推個唔出名既藍上去 要推得何君堯最岩d無腦愛國藍絲 同埋可以9up 西環北京契仔都得